{"text":"Ik ontmoette Sarah Collins gisteren op Union Square in New York.","entities":[{"start":14,"end":27,"label":"PERSON"},{"start":28,"end":36,"label":"DATE"},{"start":50,"end":58,"label":"GPE"}]}
{"text":"Je kunt me mailen op mike.watson22@gmail.com voor vrijdag.","entities":[{"start":19,"end":45,"label":"EMAIL"},{"start":51,"end":58,"label":"DATE"}]}
{"text":"Mijn telefoonnummer is (415) 823-1448 maar deel het alsjeblieft niet.","entities":[{"start":22,"end":36,"label":"PHONENUMBER"}]}
{"text":"Ik moet documenten sturen naar de IRS en Chase Bank morgen.","entities":[{"start":34,"end":37,"label":"ORG"},{"start":42,"end":52,"label":"ORG"},{"start":53,"end":59,"label":"DATE"}]}
{"text":"Ik woon in de hoofdstraat 22 in Eindhoven.","entities":[{"start":39,"end":50,"label":"GPE"}]}
{"text":"Mijn accountant, John Peterson, vertelde me dat de IRS-brief vorige donderdag aankwam.","entities":[{"start":17,"end":30,"label":"PERSON"},{"start":52,"end":55,"label":"ORG"},{"start":70,"end":86,"label":"DATE"}]}
{"text":"Bel me op 202-884-9932 of mail me op jason.ritter91@gmail.com.","entities":[{"start":10,"end":22,"label":"PHONENUMBER"},{"start":36,"end":61,"label":"EMAIL"}]}
{"text":"Ik bracht een pakket weg voor Emily Chen op 8844 Kensington Drive in Los Angeles.","entities":[{"start":34,"end":44,"label":"PERSON"},{"start":74,"end":85,"label":"GPE"}]}
{"text":"Michael Ross hielp me een plan opzetten met BlueShield Insurance op 14 april.","entities":[{"start":0,"end":12,"label":"PERSON"},{"start":39,"end":59,"label":"ORG"},{"start":63,"end":71,"label":"DATE"}]}
{"text":"Mijn baan bij Redwood Technologies gaat goed. HR mailde me vanaf hr@redtech.co.","entities":[{"start":14,"end":35,"label":"ORG"},{"start":59,"end":71,"label":"EMAIL"}]}
{"text":"Ik had een afspraak met dr. Laura Phillips op haar kantoor op 1229 Grove Street in San Francisco.","entities":[{"start":27,"end":42,"label":"PERSON"},{"start":79,"end":92,"label":"GPE"}]}
{"text":"Ik lunchte met Jacob Turner van Deloitte Consulting vlakbij Station 18th Street.","entities":[{"start":15,"end":27,"label":"PERSON"},{"start":32,"end":50,"label":"ORG"}]}
{"text":"Mijn huisbaas, Richard Holmes, wil de €920 die ik hem nog schuldig ben.","entities":[{"start":14,"end":28,"label":"PERSON"},{"start":37,"end":41,"label":"MONEY"}]}
{"text":"Ik boekte een afspraak met dr. Amanda Reed om 15:00 uur morgen in Boston.","entities":[{"start":29,"end":42,"label":"PERSON"},{"start":47,"end":59,"label":"DATE"},{"start":63,"end":69,"label":"GPE"}]}
{"text":"Ik sprak met Olivia Martinez over mijn Bank of America afschrift van 19 juni.","entities":[{"start":12,"end":27,"label":"PERSON"},{"start":38,"end":55,"label":"ORG"},{"start":69,"end":76,"label":"DATE"}]}
{"text":"Daniel Scott vroeg of ik nog steeds woon op 7710 Willow Terrace, Denver.","entities":[{"start":0,"end":12,"label":"PERSON"},{"start":65,"end":71,"label":"GPE"}]}
{"text":"Ik had een gesprek met Stephanie Nguyen van de San Jose Public Library.","entities":[{"start":23,"end":39,"label":"PERSON"},{"start":45,"end":70,"label":"ORG"}]}
{"text":"Mijn arts bij Kaiser Permanente, dr. Henry Clarke, antwoordde me op 22 maart.","entities":[{"start":14,"end":31,"label":"ORG"},{"start":33,"end":49,"label":"PERSON"},{"start":66,"end":74,"label":"DATE"}]}
{"text":"Maria Lopez vroeg me de factuur opnieuw te sturen naar billing@starlit-solutions.com.","entities":[{"start":0,"end":11,"label":"PERSON"},{"start":48,"end":79,"label":"EMAIL"}]}
{"text":"Jonathan Price zei dat ik zijn kantoor kon bellen op 650-822-9901 als er iets misgaat.","entities":[{"start":0,"end":14,"label":"PERSON"},{"start":44,"end":56,"label":"PHONENUMBER"}]}
{"text":"Ik moet papierwerk afronden voor mijn baan bij Wells Fargo voor vrijdagmiddag.","entities":[{"start":38,"end":49,"label":"ORG"},{"start":55,"end":69,"label":"DATE"}]}
{"text":"Samantha Boyd stuurde me de documenten vanuit haar kantoor op 321 Harbor Street, Tampa.","entities":[{"start":0,"end":14,"label":"PERSON"},{"start":81,"end":86,"label":"GPE"}]}
{"text":"Mark Stevenson werkte het budget bij op 3 april en vroeg me te bellen op 650-822-9901.","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"PERSON"},{"start":35,"end":42,"label":"DATE"},{"start":64,"end":76,"label":"PHONENUMBER"}]}
{"text":"Neem contact op met John Miller op 555-123-7890 morgen.","entities":[{"start":20,"end":31,"label":"PERSON"},{"start":35,"end":47,"label":"PHONENUMBER"},{"start":48,"end":54,"label":"DATE"}]}
{"text":"Mail me op jack.brown99@example.com op maandag.","entities":[{"start":10,"end":34,"label":"EMAIL"},{"start":38,"end":45,"label":"DATE"}]}
{"text":"Ik ontmoette Lisa Wong in Central Park in New York.","entities":[{"start":14,"end":23,"label":"PERSON"},{"start":27,"end":39,"label":"LOC"},{"start":43,"end":51,"label":"GPE"}]}
{"text":"Mijn adres is King Street 22, Londen.","entities":[{"start":25,"end":31,"label":"GPE"}]}
{"text":"Bel mijn kantoor op (020) 7788 9900 om 15:45.","entities":[{"start":19,"end":34,"label":"PHONENUMBER"}]}
{"text":"Ik heb een afspraak met dr. Nina Patel op 14 maart.","entities":[{"start":29,"end":41,"label":"PERSON"},{"start":45,"end":53,"label":"DATE"}]}
{"text":"Maak €980 over naar Martin Lopez voor de huur.","entities":[{"start":5,"end":9,"label":"MONEY"},{"start":19,"end":31,"label":"PERSON"}]}
{"text":"Ons kantoor in Berlijn verhuisde naar River Lane 9.","entities":[{"start":16,"end":23,"label":"GPE"}]}
{"text":"Stuur me een bericht op Signal naar @lucas_west of via e-mail op lucas.west@securemail.net.","entities":[{"start":63,"end":89,"label":"EMAIL"}]}
{"text":"Ik sprak met Anna Schmidt van het Berlin Health Center gisteren.","entities":[{"start":12,"end":24,"label":"PERSON"},{"start":30,"end":50,"label":"ORG"},{"start":51,"end":60,"label":"DATE"}]}
{"text":"Ik ontmoette professor Daniel Kim op de campus van de University of Washington op 14 september, waar hij de nieuwe richtlijnen uitlegde.","entities":[{"start":24,"end":35,"label":"PERSON"},{"start":53,"end":82,"label":"ORG"},{"start":86,"end":98,"label":"DATE"}]}
{"text":"Je kunt mijn collega, Melissa Turner, bereiken op haar nummer 415-902-7781 of haar mailen op melissa.turner@northbridge.io later deze week.","entities":[{"start":22,"end":37,"label":"PERSON"},{"start":60,"end":72,"label":"PHONENUMBER"},{"start":92,"end":130,"label":"EMAIL"},{"start":131,"end":145,"label":"DATE"}]}
{"text":"Ik mailde het contract naar Legal Affairs bij Stanford Medical Center op dinsdag, en hun vertegenwoordiger, Andrew Cho, bevestigde ontvangst in de avond.","entities":[{"start":28,"end":69,"label":"ORG"},{"start":73,"end":80,"label":"DATE"},{"start":114,"end":124,"label":"PERSON"}]}
{"text":"Mijn nieuwe appartement aan Crescent Hill Drive 1881 in San Diego werd eindelijk goedgekeurd nadat de stadsinspecteur, Carla Mendoza, mijn aanvraag bekeek.","entities":[{"start":54,"end":62,"label":"GPE"},{"start":119,"end":132,"label":"PERSON"}]}
{"text":"Tijdens mijn gesprek met Michael O'Connor over de lening van Wells Fargo op 7 januari vroeg hij me het ondertekende document opnieuw te sturen.","entities":[{"start":26,"end":43,"label":"PERSON"},{"start":61,"end":72,"label":"ORG"},{"start":76,"end":86,"label":"DATE"}]}
{"text":"Ik boekte een consult met dr. Elena Ruiz op Maplewood Court 2200, Chicago, en ze mailde me later vanaf eruiz.consulting@medico.org met instructies.","entities":[{"start":29,"end":41,"label":"PERSON"},{"start":67,"end":74,"label":"GPE"},{"start":108,"end":137,"label":"EMAIL"}]}
{"text":"De factuur die Jacob Williams stuurde vanuit zijn kantoor bij Brightpath Consulting arriveerde op 29 april, en bevatte zijn noodnummer 650-771-9920 voor dringende zaken.","entities":[{"start":16,"end":30,"label":"PERSON"},{"start":62,"end":83,"label":"ORG"},{"start":98,"end":106,"label":"DATE"},{"start":135,"end":147,"label":"PHONENUMBER"}]}
{"text":"Ik reed naar Lakehurst Road 7421 in Minneapolis om Sophia Nguyen van het State Licensing Bureau te ontmoeten over mijn verlengingspapieren.","entities":[{"start":37,"end":47,"label":"GPE"},{"start":52,"end":65,"label":"PERSON"},{"start":74,"end":96,"label":"ORG"}]}
{"text":"Na het bekijken van de documenten belde dr. Samuel Price van Mercy General Hospital me op 202-883-4411 op 3 februari om een paar details te verduidelijken.","entities":[{"start":36,"end":51,"label":"PERSON"},{"start":61,"end":83,"label":"ORG"},{"start":90,"end":102,"label":"PHONENUMBER"},{"start":106,"end":116,"label":"DATE"}]}
{"text":"Ik stuurde de financiële rapporten naar Karen Foster op haar kantoor op Westbrook Plaza 18, Denver, en ze antwoordde vanaf karen.foster@financeteam.net met aanvullingen.","entities":[{"start":39,"end":51,"label":"PERSON"},{"start":92,"end":98,"label":"GPE"},{"start":114,"end":144,"label":"EMAIL"}]}
